［職安寶典2.0］購買地圖擴展至港九！急需新界資料！

地圖link:
（iPhone 要 copy link 去 browser，直接㩒唔得）
（iPhone 要 copy link 去 browser，直接㩒唔得）
（iPhone 要 copy link 去 browser，直接㩒唔得）

［極重要］全港最大職安裝備購買地圖上線囉！！！

上個 post 之後，一日內已經有好多職安真漢子提供大量資料，另外新增觀塘+東區一手資料，版圖大幅擴大

但係仲缺新界資料，尤其沙田大埔
所以要 po 多次

職安裝備已經越嚟越缺，逐間逐間搵太浪費時間，所以貨量/地點上嘅資料越嚟越重要，跪求大家 share 出去同踴躍報料

職業安全，人人有責！

推

做足安全措施

職業安全，人人有責

推呀

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

Pish

十

pish

好有feel

推到第五頁

職

業

安

全

人

有

責

推！

有冇得sort邊度有7502

Thank you very much 🙏🏻

大西北人多謝你

再推

呢段文宣真係好重要